+++ 

title = "Модерация" 
description = "Как Ozon модерирует ваши товары" 
weight = 102 

+++

Мы проверяем данные обо всех новых и отредактированных товарах. Товар успешно проходит модерацию, если у него заполнены все нужные характеристики, есть корректное описание и изображения. Результаты можно найти на странице Товары → Управление товарами. Если товар не прошел модерацию, в столбце Статус написано «Не прошел модерацию». Наведите указатель на эту надпись, чтобы узнать, в чем ошибка.

Исправьте ошибки:

- В XLS-файле — если вы загружали товары в XLS-файле и ошибок много. Не забудьте заново загрузить файл на странице Товары → Импорт товаров.
- Вручную — если ошибок мало или вы загружали товары в личном кабинете. Для этого на странице Товары → 
Управление товарами нажмите кнопку Редактировать, внесите изменения и сохраните товар.

Модераторы проверят товары еще раз.

## Сколько длится модерация

Вы добавили новый товар — его проверят за 1– 3 рабочих дня. До этого товар не показывается пользователям. Товар начнет показываться, когда модерация пройдет успешно и вы укажете количество на своем складе.

Вы отредактировали товар, который раньше уже успешно прошел модерацию — его проверят за 1 рабочий день. Во время проверки товар продолжает показываться. Если в отредактированном товаре найдут ошибки, его скроют.

Товар не прошел модерацию (после добавления или редактирования), вы исправили ошибки и сохранили изменения — товар проверят за 1 рабочий день. До этого товар не показывается пользователям, нельзя указать количество на вашем складе.

## Ошибки модерации

В процессе модерации могут возникнуть ошибки, из-за которых товар не будет показываться на Ozon.

Подробнее об ошибках